覺唔覺囂張嘅球隊全部都俾美斯打到狗血淋頭？

獌聯嘅史摩寧 串柒柒話守到美斯 點知俾人爆4粒

痢物浦嘅占士米拿 覺得自己會贏到強大嘅巴塞 第一回合就輸3粒

猁自稱防守之鬼

阿積士仲癲打到班朗粉潛哂水

到決賽阿積士贏巴塞
就會番哂黎

我地里昂冇串都俾巴狗炒

平心而論,
如果milner 爭氣d 入左果2 球,
結局已經好唔同,
仲有臨尾兩球護空門,
作客都做到5,6 球必入波,
主場唔係輸硬

史摩寧件垃圾都一向廢開 佢吹奏自己都係得啖笑
但另一件吹到地上最強鐵衛

樓豬你講咩啊，屎波寧打MMA ga喎，一嘢撞到美斯爆血已經係實力證明，美斯先係狗血淋頭喎

淨係打爆美斯無用㗎 美斯係打爆你成隊獌狗

但前提唔可以係國家隊

國家隊美斯神 就唔會出手

呢個年頭仲有人笑美斯國家隊ching有冇睇波

大把人笑啦

彈出彈入

2次輸比 日日被人笑的山狗

同阿古路，希古恩果班 球會入波王
唔知邊個搞到邊個登唔到基

係 入左未？

大鳩把人笑啦 你啱啱放返出黎呀？

一早話左小花係疤狗溫室是無敵架啦

駁我就唔駁啦，費時朗迷又狙擊我，三次亞軍都唔夠咩

照樣打爆你班英超「大球會」

朗迷多數賤種

如果Dembele入咗
如果Vidal入埋
如果Rakitic入埋

鬼唔知你阿媽係女人

4次

今屆小花又拎金球了又拎歐聯, 賤種朗下年又要追了

諗起14-15年紐亞

屌佢老味巴塞仲撚多必入波啦
利狗下下射落人度

入唔到都叫必入波？

起碼屎波都打爆左美c(物理上)

你話射得靚，龍門神救都話
屌你，射中龍就必入，連唔中龍都叫必入
笑撚死人咩

2010年國家打比前一輪西甲 巴塞作客大炒艾美利亞0:8
Real Madrid star Cristiano Ronaldo has responded to Barcelona’s 8-0 demolition of Almeria by taunting the Catalan side, stating "let’s see if they can do it on Monday." Next Monday (29th) sees the first Clasico of the season as Jose Mourinho takes his Los Blancos side to the Camp Nou in a game already being billed as crucial in the title race.
結果巴塞5:0賀犘Daddy新官上任

2015年歐聯4強首回合前
"I have a lot of respect for Messi and for everything that he has achieved. He is very humble," Neuer told L'Equipe.
"But it's crucial to show authority when we meet on the pitch and show him who's boss. I did the same in the World Cup final and this worked out pretty well.”
結果拜仁輸3:0

利狗係咁

嗰陣串柒柒話美斯未入過佢波
點知最後入咗兩粒，柒能到

尤其係第一球，保定mark mark下冇啦啦跣腳，結果美斯用右腳笠死咗紐亞條傻閪

通常以為自己同巴塞同一水平都出事,
聯賽羸到心雄就覺得自己好勁

贏到心雄
但禾猁第二咋喎

係俾美斯撚到食草

連美斯迷都變成溫室小花

輸三球都有得劣 真係唔講得笑

其實聯賽都係輸左一場姐
點知遇到巴塞就見真章

覺
美斯=周處

完全同意樓主

所以依家邊個去馬德里呀柒頭

似係足球上帝俾人打到狗血淋頭喎

通常以為自己領先三球就出硬線既都出事

?

爆左喇

屌你老尾幾日前疤狗啲氣焰真係好撚難頂
比人bin咁撚耐真係抵撚死

入左
入埋右

差啲推漏呢個

歐霸無權出聲 踢埋啲垃圾比賽

結果囂張嘅疤迷被上帝擊殺了

呢個好撚串

55

咁而家點算

今次真係出事

屌奶星 真係推極都有
之前都唔覺眼有咁多post

回力鏢

yes

抽水都要講資格

？

咁疤狗係點？

入左啦

咩同一水平呀睇過

屌西甲冠軍喎

抽鳩你歐霸撚 吹咩？

樓主柒撚到

係囉垃圾疤又係囂張左D既
係次級聯賽拎冠軍就話自己地上最強

入左四粒囉

你隊垃圾打埋D低競爭聯賽咪輕鬆出線囉

國際性賽事 你都係對啲乙 丙組垃圾 咩球隊就咩對手歐霸冠軍喎 因住車路士收埋你皮 下年同我地手下敗將齊齊玩歐霸啦

踢歐聯四強出局有獎拎？

好過踢歐霸攞埋啲低級獎 羞

出局都打到飛機
做巴迷花迷真係幸福

領先3:0都出局 羞唔羞呀死疤狗
足球上帝又話帶個歐聯盃返魯營??
帶兩梳蕉阿家下?

阿仙奴有無份踢？🤔

🤣決賽美斯出到？

你連資格賽都無份

出黎睇波

之前阿狗年年有份，又代表到乜
已經唔講你西甲三家獨大，踢埋啲爛鳩波
喺西甲贏就出哂飛機文，出到歐賽就打到pat屎咁

覺 美斯好勁

打到pat屎入4強

英超big6 踢歐霸

笑能四

咁你個小花打到人狗血淋頭未先
big6係踢歐霸，係廢，但有冇大大聲多多飛機文？

自己柒喺邊都唔知仲學人講資格你個美斯吹大咗喇

係人都會柒㗎啦 但你班歐霸廢柴無資格串囉 因為你串唔起

岩啊 疤狗咁囂張 美斯都忍唔住踢左疤出局

毒撚就上小D連登少D FF 9up啦

入埋前入埋後
入左四粒呀

又碌返資格論
下次搞返個資歷名冊，抽水之前查冊先

敗者復活賽？

樓主冇錯呀
疤咁撚囂張咪比人打到狗血淋頭囉
唔係比美斯咁解姐

講囂張點夠疤狗黎

入晒

一隊連續兩年入決賽， 一隊連續兩年比人反cup, 同一水平

係

打咗未？見咗真章未？DLLM死柒頭！

足球上帝有好生之德
唔忍心打到人地狗血淋頭
唯有犧牲自己

覺唔覺囂張嘅樓主俾人bin c bin 到狗血淋頭好爽？

樓主你柒左就了撚皮啦
歐霸決賽你隊死疤狗都冇撚得踢呀
躝返西班牙啦

呢個好笑

乙組聯賽唔啱巴塞踢 俾返阿仙奴啦

見到狗血淋頭呢4個字就笑左

結局都冇咩唔同呀

系

疤狗血

樓主柒撚到咁仲要死撐 停啦好嗎 再柒就唔潛底啦個po

😂

我屌你老母咩 笑你阿媽含撚

最撚囂張咪就係你班花迷

依家真係自食其果

Yes

笑到仆街